覺唔覺隨身帶住紙巾既男仔好撚厹

扮撚晒魚蝦蟹咁借紙巾俾女仔 , 以為自己係個書生公子咁撚樣

扮撚晒gentleman咁 博乜呀

帶紙巾係比自己用

鼻敏感梳囉

唔帶仲厹啦 扮曬野問人借

秒殺

你唔好問人借啊on9

多包紙巾多個方便得罪你咩

隨身帶住M巾既男仔好厹啦

樓主今日一定錯失機會 俾厹立左功 自己又眼紅

男人都要屙屎㗎

我男女都派
我bi？

你自己麻甩就話其他人扮撚晒gentleman

師兄用開咩抺嘴同屎忽

唔撚洗抺咀嘅，on9

係街急屎點算？

我帶濕紙巾添

咁如果個男仔本身真係由細到大有好家教所以識帶又點？
講到尾同一個動作唔一定係一個解釋 最主要係咩人睇咩野 自卑毒撚睇咩都話人狗公 咩都話人家禽
有禮貌又狗公 細心又係狗公 通常呢啲人係咪都係屋企人放養所以自己無任何良心習慣大左就覺得自己唔識做 無做既 人地做就係咩咩咩咁？

( Show Blocked User - literally )